點睇為左睇地下關於呢場運動既標語而撞爆眼角？

事源諗住落樓下為周同學默哀，過馬路個陣比地下上既英語噴漆深深吸引住，一個回頭就撞到條燈柱，然後眼角位爆晒肛，啲血「巴巴」聲咁流，最後搞到入醫院聯左3針，搞左成晚...

[red]光復香港，時代革命！[red/]

成功光復香港，授予紫心勳章一個

Take care手足